{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 백운동 호텔 포레스트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 夜間時間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室利用案内では広い駐車場、白雲広場ビューを提供し、セスコ防疫認証業者です。 また、ネットフリックスの利用が可能で、全客室にはギガジニーシステムとスナックバー、スタイラー、空気清浄機、65インチTVが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女の未成年者が同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女が同室で宿泊する場合、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間時間に騒音が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜間時間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "入室利用案内では広い駐車場、白雲広場ビューを提供し、セスコ防疫認証業者です。また、ネットフリックスの利用が可能で、全客室にはギガジニーシステムとスナックバー、スタイラー、空気清浄機、65インチTVが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 539
    }
}